男朋友啲freind話我個樣似私家診所嘅姑娘，即係咩意思？

如題

即係似私家診所嘅姑娘

雞

私家雞囉

即係話你個樣淫雞咁既款

想屌咁解

你係pornhub到search 下診所 就知自己咩樣

即係樣靚身材正，有錢佬見到想屌果種囉

好過我吖男朋友啲friend話我似12歲妹妹，佢似老豆湊住個女

話你塊面好閪

咁介意其實男人點睇你做乜

西口西面。 一諗到果堆姑娘就係呢個樣。

肥婆

話你似雞啊 不過係高級啲嘅雞囉
幾錢？

真

橋段